{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47211&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도봉호텔베이204"
    },
    "text": "当宿泊施設は、全客室が最高級の仕上げ材、大理石の外装、スペシャルな家具でインテリアされており、お客様に最高の休息を提供しています。 客室からは道峰山を眺めながら都心の中の自然を楽しむことができ、ヒーリングを感じることができます。 宿泊施設は放鶴駅の前に位置しており、道峰山と盆頭里ミュージアムも車で2分で移動できる距離です。 チェックインは月~金は午後4時、土~日および祝日の前日と祝日は午前8時から可能で、チェックアウトはすべての日の午後2時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 駐車場は建物タワー式駐車場で、計52台の車両を収容できます。 宿泊客は無料で駐車でき、1部屋につき1台であり、バレットパーキングも無料で利用できます。 \n客室はスタンダード3人部屋とスイートダブルに分けられ、スタンダード客室はバスタブの有無をお選びいただけます。 スイートダブルは大理石の浴槽が完備されており、炊事道具を用意しています。 チェックインの際には任意で割り当てられることがあります。 宿泊客はモーニングコールサービスを利用でき、チェックイン前後には荷物のお預かりもできます。\nレストランは地下階にあり、ROOF TOP 240は屋上に位置しております。 レストランは日曜日~木曜日には午前8時から夜12時まで営業しており、金~土曜日には午前8時から午前2時まで営業しています。 朝食は提供しておりません。 ご予約が不可能な場合、すぐにご連絡してご案内いたします。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合があります。 実際の写真と異なる場合がありますので、ご了承ください。 また、チェックイン時に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室が最高級の仕上げ材、大理石の外装、スペシャルな家具でインテリアされており、お客様に最高の休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からは何が見えますか？",
            "answer": "道峰山を眺めながら都心の中の自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "放鶴駅の前に位置しており、道峰山と盆頭里ミュージアムも車で2分で移動できる距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは月~金は午後4時、土~日および祝日の前日と祝日は午前8時から可能で、チェックアウトはすべての日の午後2時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物タワー式駐車場があり、計52台の車両を収容できます。宿泊客は無料で駐車でき、1部屋につき1台であり、バレットパーキングも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分かれていますか？",
            "answer": "客室はスタンダード3人部屋とスイートダブルに分けられ、スタンダード客室はバスタブの有無をお選びいただけます。スイートダブルは大理石の浴槽が完備されており、炊事道具を用意しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようなサービスを利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はモーニングコールサービスを利用でき、チェックイン前後には荷物のお預かりもできます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは日曜日~木曜日には午前8時から夜12時まで営業しており、金~土曜日には午前8時から午前2時まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 508
    }
}